請小心分化黨！

覺唔覺呢排多咗好多分化撚

分化和理非同勇武

分化泛民

一係就叫你唔好分化但字裡行間就夾雜住啲分化嘅內容

大家唔好見到多正皮就跟住正皮

要保持獨立思考 唔好比啲三毛帶正皮風向

因為呢排好多垃圾post都好多正皮 正經post又冇人理

最後，請大家要好好善用不推文回覆

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

高汁post

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

高汁post

真。對準政權系列：中國共產黨不想香港人知道的秘密

光復福建！時代革命！福建獨立！

推請善用不推文回覆功能

佢玩分化就係因為大家團結嘅力量太勁
所以唔好中計

突發！各位煙剷撚快入！

值得留意嘅post

唔好亂割啊喂

認真就算國泰跪底都唔好割

唔好掉以輕心啊喂

有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

究竟8月5日發生咩事？？？？？

拒絕麻木

奶共台式飲品完整名單

唔好比生意佢地做

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

高汁文

才子呢篇文真係點醒大家

推

推呀